［反擊藍絲五毛］入來話你知點解美國黑警要開槍

講明先
以下唔係幫美警洗白
全世界都有黑警
只係香港啲係100%黑咁神奇

但見藍絲五毛已經不斷帶風向
實在有必要講下美國今次開槍同香港有咩唔同

1. 合理性

當地拉左13人，搜獲至少5支槍
留意返dc當地係禁槍

突然有人有槍變相危險好多
同香港班狗full gear對手足係冇得比

2. 逼切性
當然我一定唔認同開槍
但同香港唔同嘅係
美國國會係開緊會
當時警員係保護緊國會議員
甚至副總統彭斯都係入面

但香港呢？
612圍立法會係阻民建聯入去，唔係入去打鳩人
71入面直頭冇人
10月1開真槍更加只係街頭

分別都在於香港黑警係有路可退
冇必要守/甚至使用武力還擊
而美國黑警至少係保護緊人

3. 有冇後果
喱點唔洗多講
大家都明
但未有結果之前揶揄下就好
畢竟民主黨癲起上來會點冇人知

最後
天佑美國，任何死難都唔應該樂見
如何返工有藍絲串柒柒咁提起又唔講道理
可以直接企係道德高地屌佢冇同情心、冇人性

up

推

十連

pish

1

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

同埋電光火石

2

3

4

支持美國射鳩D暴徒

5

po呢度冇用，個個都一定撐美警
po去hkdiscuss好啲

因為佢唔係黑人

收一收皮
美國政府會支持開槍先再講

連登仔好似撐緊示威嗰邊

嗰邊冇得救架啦
我驚有連登仔真係俾人問到口啞啫

美國人民有槍用合理武力還擊

香港人民手無寸鐵，被射擊心口。

正常嘅
人地都係為自由而戰啫
只不過支持示威嘅同時
都要明美國今次同香港有咩唔同

連登仔而家不知幾想彭斯死

我幾時都話連登仔比美國人更有資格做美國人

你講嘅暴徒係antifa定proud boy?

美國發生嘅事就唔關香港事？
睇下一陣大公東方頭條會係乜

推
好撚眼瞓

其實屌你個個係道射緊波
法院又好 彭斯又好 參議院領袖又好 個個唔想上身
侵侵又唔係敢用反叛亂法

巴打心水清，係高質

都未出坦克車好少事啫

侵為美國好一定唔會想太亂啦
單純體制內攪一定得罪好多人
本身共和黨就唔會咁激進

仲衰撚過香港

Push

推呢個

有人話像流彈！

可唔可以查到？

好唔同！

兩軍開火，妳去睇，被流彈打中！

ACAB

打倒香港暴政，戰犯黑警

推 有返啲理性啦各位

cls 各位真係想睇美國內戰咩 deep state deep state 邊撚到有咁多deep state呀。 美國冧咗大家開心咩？就算joe點撚樣都好，唔會比唯一可以有能力跟中共一決高下嘅強國打內戰好玩呀？

好失望。。。點解美國會變成咁

短時間內唔會有人查到啦
不過睇live場示威真係幾和平

開槍就肯定有問題架啦
只係同香港程度唔同咁解

射死啲nigga

個女仔走入人民大會堂同習大帝開會？

可能性有幾高？

On9 做咩要攬個論證責任上身

唔立個論點出來
唔同聽日政府同官媒會同你講香港嚴重啲咩

佢地真係好撚顛
放負 批鬥 分化 扮黃 冷嘲熱諷乜柒都有
人數多到難以想像

Lm

黄絲永遠是對的

一開始衝擊畫面？

如果惡化落去，根本上果班激進嘅trump supporter（唔係共和黨，人哋都會劃清晒界線）就同納粹冇分別，係度不停噉樣嫁禍人破壞憲法，依家正正佢哋做嘅嘢就係破壞憲法。就算呀joe係點樣選都好，選舉唔公平係美國其實一直存在。

今晚果班激進分子，根本本質上同納粹黨冇乜分別。相比係大家成日笑嘅blm，人哋幾時會噉樣玩？trump話佢哋係domestic terroism，依家究竟係邊個係恐怖分子？ 揸槍果個，定係俾人用槍射果個

我唔係要大家唔支持選舉訴訟，但係大家要同呢啲劃清界線。美國唔係香港。

成晚都有個「蘋果智能手機」係到洗
一朝早回憶小子就開工
仲要keep住開新post等舊post沉
啲負能量多撚到

PUSHHHHHH

好有道理啊屌

同藍絲講美國

美國就係衰 理撚得你點解釋

真
所以最後屌佢冷血就得

美國黑警又亂殺手無吋鐵平民！

殺人係應份架？屌你老母藍絲狗

笑死，仲手無寸鐵
緊係啦，枝通扔左出去咪手無寸鐵

Noted with thanks
多謝推post
屌你老母

直接一個美國內政
關你中國人咩事

中國人就理返中國視事啦
咁關心美國 你想勾結定移民

睇左內文先覆

但係點解要射殺？射其他 non-critical 部位唔得？

義和團低級到會將昨日許智峰助理條係眾新聞訪問片都抹黑

你仲同佢講道理

106鎗殺人

支那國係最文明

支那國係最唔獨裁

樓主 好耐之前我已經放棄用道理說服班藍絲

因為佢地有證據會話睇唔到，講唔贏人就話我唔知道，用返你既真理去改成佢既歪理。

侵：任何叛亂份子破壞聯邦大樓將會被起訴至少十年監禁

無用,佢地會話香港嘅都有槍同汽油彈

咁姐係合理合情啦總之

你成個論證就係喺度合理化緊法律同執法，恰好就係藍絲五毛合理化警暴嘅ground

貶中揚美唔代表要連美國黑警嘅行為都要合理化埋

咁我向外國求救
我係勾結外國勢力 你用國安法拉我囉

屌你老母

其實係
我自己都放棄左
只係睇唔過眼連登啲五毛
同埋擔心有細路真係被帶風向啫

共勉啦

拉咁少？ 50個人就夠啦？
中共仲比人干預緊內政喎

咁揸ga 一個10幾億人口既國家

Jul 27, 2020

其實單係美國班友有槍就有合理理由向佢地開槍，武力係必須對等，唔似得香港黑警可以隨便抆槍射人市民拎支觀星筆都可以話係襲警武器咁荒謬

1. 你用事後孔明角度睇開槍合理性本身就係錯。執法嗰刻係用合理推斷對方武力對自己係咪有致命傷害而決定用咩武力

2. 10月1開槍有幾多個暴徒圍1個警察你唔講。射心口嗰單邊有路可退，啲暴徒就有路可退，一開槍就作鳥四散

勸你都係收收皮，三四重標準啲比較點風牛馬不相及，出到去都係俾人問到口啞啞

暴你老母

只係PVC軟嘅塑膠管

係
所以我啲point盡量都小心解釋返
整係香港黑警冇後果
藍絲已經冇得合理化警暴啦

你都係曱甴 不用分那麼細

「武力必須對等」
邊本武力使用守則咁講，我都好想睇下

除非你根正苗紅嘅啫
否則香港人要入
大家都係排隊嘅啫

你估民建聯唔腳震？

淨係*

你條傻鳩 唔好著黑衫囉
你真係岸撚鳩鳩

冇工開呀？ 要係連登鳩up

美國黑警都開槍所以開槍就係啱？
唔通印度日日有強姦所以強姦係理所當然？
判斷一件事啱定錯係睇件事本質
唔係睇多唔多人做㗎

咁被人射果個有無槍先，無就講唔過去喎

講多次，執法用咩武力係當時執法者用佢係現場有限度資訊判斷
你事後睇係話膠管，我唔明點解你咁肯定。法庭有左審訊？定你就係揸棍嗰個？
再者，現場咁多個暴徒圍一個警員，想置佢死地，開一槍解圍已經係最低武力

我主題係叫人反擊藍絲五毛
唔係叫藍絲五毛入來俾我反擊

出返去啦

我問你係咪冇工開 咁撚得閒呀
傻撚閪閪就覺得人話你pr

不過唔洗再同你糾纏
你呢d傻閪 一係 attention seeker
一係就死差佬

連登都好多會員圍你一件五毛
洗唔洗又最低武力呀

唔講以為得1隻狗 我屌你老母喇警員

D手足聽你講反擊，然後藍絲講句條女都無槍無武器， 手足會dead air

我地隔住個mon冇得講 相信現場手足判斷

駁唔到又屈毛，仲話出到去駁藍絲

黑警 block

留名

講唔過就屌人睇死你都係啲鍵盤戰士

再推一推

咁點
你唔返狗屋 拎支步槍出黎執法？

支膠管 打得死你？

咁死嗰果人有冇拎槍或者其他攻擊性強既武器先，無既話係點都唔應該開槍架wor，可以嘗試制服佢開槍一定係最後一步，點都講唔通架啦
如果係黑人，班左膠已經癲晒啦，白人suppport侵就俾人話係暴徒抵死，開槍嗰個分分鐘無事被人封埋做英雄

你咪藍屍囉

對你就用殺蟲水

呢到都駁唔到我就收皮圍爐打飛機啦
仲話出去駁，挑

死傻閪

聽講你都驚殺蟲水
咁撚慘係連登嘈？

不如你去美領殺曬班美國佬
佢地全部都犯咗腳安法
快d去執髮啦

你做到 我去聲援你又點話
中國有你呢個英雄

最後
天佑美國，任何死難都唔應該樂見
如果返工有藍絲串柒柒咁提起又唔講道理
可以直接企係道德高地屌佢冇同情心、冇人性

喱個post純粹係講返件事同香港係冇類比性
唔係要支持槍殺平民
亦唔係要同美國人鬥慘
而係想講今次單case更加證明：
香港警暴係幾殘忍同過份

面對五毛嘅洗禮
我地要更加要堅持落去
亦唔好忘記我地嘅敵人做過啲咩野
唔好中放負/淡化嘅陷阱

1 咪即係次次遊行前都有破獲軍火既新聞，你講出黎唔尷尬果下好野

佢地駁唔到就會屈毛，然後就圍爐打飛機話啲藍絲冷血無智商

咁急住反駁根本就on9，你好清楚咩事？班藍絲又好清楚咩事？
兩邊係咪都嫌自己過去一年半炒車炒得太少？

大家推到有人睇到
有人記得就足夠

唔太需要拉落去同啲五毛柒頭辯論
講掂身邊人先啦

有5支槍又點？

人地又無開槍 咁香港示威都有人有氣油彈啦

係咪都可以開槍

企開啲啦屌你老母，你以為我唔撐樓主啲point就等於同你一樣係香港黑警支持者咩？

藍絲五毛唔需要反擊佢哋睇唔到就睇唔到，無邏輯良知常識，一係就收錢。

佢哋知道自己講大話，我哋知道佢哋講大話，佢哋都知道我哋知道佢哋講大話
完

現場搜到同遊行前點同
況且已經有人指出可能有鬼
嗰到仲要係美國
有人帶槍入去真係唔奇

同埋都係嗰句
射殺平民就點都係仆街架啦

死者無武器情況殺人，如同謀殺
美國係法治既國家， 我地一人一信俾侵侵，叫佢拉鳩個美警先講

都唔明cctoy做乜尻
自己攻擊美國大選公然舞弊
傳媒被控制報fake news，網絡都限制言論自由打壓異己
仲要連司法都不公唔受trump上訴
屌你老尾屌撚足幾個月

到今朝估藍絲可能會借開槍事件屌美國獨裁唔文明啦
就起撚晒鋼想反駁
屌美國獨裁唔文明你自己攻擊足幾個月架wo
而家又想兜

ching好波

是旦la, 美國命賤, 香港人命貴咁講都得架, 圍爐打飛機既野有咩好嘈.

只係想講個合理性高過香港
冇話開槍就唔洗負責任
未有足夠資料又唔洗講到咁詳細

呢堆人唔係侵叫黎既咩

美國幾差幾唔文明都好過香港嘅

同埋時事台得一個人？

你唔撐樓主咪偽黃，偽黃比黃更可恥

你睇出面個民主黨支持者個post
上年trump已經叫人唔好衝
尋晚都有post叫人尊重美國警察

睇返大紀元個live
其實開槍之後
出面示威都係好和平同幾好氣氛

但啲人本身係咪侵叫黎圍國會

射埋你唔該

睇住你地狗咬狗骨笑死
繼續屌，屌到啲人走晒坐晒監就唔駛鬥

Yes, you are right!
你是對的！
🙏🙏🙏🙏🙏

屌你cctoy全部一面到咁屌所有不利侵既言論
而家就係到扮好撚多元意見

佢哋真係好鍾意莫名其妙拎埋啲嘢一齊講

啱

一大朝早起身見一班戇尻尻話駁唔到
全部都要拉

一班PT想趁機洗白港警

睇字啦屌 放大紅色字只會顯得你更加柒

我而家話美警開槍同香港唔同
又關侵事？
係咪反侵反上腦？
你鍾意咪同藍絲護行囉
睇下人民日報東方嗰啲會講乜

唔係，係一樣黑
連仔唔好成日ff美國🇺🇸

你唔可以射完一個人之後先解釋話佢「可能有槍」，因為所有人都有可能係有槍，只有喺確認對方有槍既時候，射擊先係正當，如果唔係，按照你既邏輯，佢地全自動掃射都係合理的

唔好再拎嚟同612/71比
人哋跟足選舉程序，一邊想強過惡法，basis唔同

五毛咁撚勤力
熱門個個post頭位都見到你咁濟
比個狗隻編號黎 等我寫信去表揚你 加你人工
加...一毛咁大把

咁係咪合理過香港先？

我側重點係香港而唔係美國
況且嗰邊資訊唔多
最尾如果佢地話走火都得架

所以講美國嗰邊意義唔大
個重點唔係美警白唔白
而係香港有幾黑
其實你個point同我都一樣立場架

事實樓主就係駁唔到
利：我覺得打班黑警係啱
所以叫班開槍黑警收收皮先

有後果？ 開七槍打黑人個個警察尋日先有新聞話唔起訴

又block一件五毛

仲有電子麒麟

點解要證明開槍係會理？
人地又冇持有槍械

你要比較香港黑警同外國黑警，首先你要明白，比較武力係藍五粉狼既陷阱，你點駁都係死，因為單講武力外國係嚴重過香港

香港既黑警點解特別黑，唔係因為佢地特別暴力，係因為：
1. 政治執法
2. 警員上庭講大話 - 特別係講被告傷勢點黎
3. 警察公關記者會講大話
4. 遮編號委任證
5. 幫藍絲起底 - Show記者身分證
6. 幫藍絲造假新聞 - 保釋夾錢事件
7. 濫捕
8. 攻擊記者
9. 侮辱市民

你要去駁藍絲五毛，首先唔好比人牽制住，去強行駁一啲對方理據強，但根本唔係最重要既論點

兩地警員行使私刑後所面對既後果，呢個係其中一個我方強，而且重要既話題

正視聽

認同

Pish

暫時見到有65隻5毛

笑撚死 自我安慰

問到口啞咪：由佢自己推！唔洗理！拉！五毛！

咁囉

我都眼瞓

係囉 都係中共最癲 出坦克

啱呀 要先發制人

咪撚戇鳩啦

1. 香港一樣搜到槍
2. 美國議員條命高貴過香港路人？
3. 一樣無後果

除咗部分連登仔英文唔好之外
連登仔根本就係黃種美國人

呢點認同樓主

push

Pushhhhh

On9
我話我會咁屌藍絲狗呀
咪一撚樣係做到「屌佢冇同情心、冇人性」
你當我推post唔得既？
你當我發洩唔得既？

你一開頭既point都算理性 而家開始打稻草人了

連登邏輯

睇晒啦
比左正評你tim
你有你方法屌藍絲
我有我方法屌藍絲

對咩人講咩話啦
係理性討論嘅無任歡迎
下下屌老母屈毛我仲咁理性做咩

唉....見到個個女生死個下都好傷心.......
又令我諗起香港........
WE ARE ON THE SAME BOAT.......

咁你可以理性駁下 #197

你真係好撚柒
快啲返去同你啲藍絲五毛小圈子少數派圍爐

共產黨既文宣意識邏輯 從來唔講細節
因為經唔起質疑 5毛小粉紅必定會轉移話題

fpf

dke

ri

ej

咁黑暴都係少數派啦坐監嘅坐監，死嘅死
死淨你啲賤種係到圍爐打飛機

二百萬人可以圍爐有咩問題
慘在藍屍賤種少數到連爐都圍唔到

連登仔係兩邊都撐

仲二百萬人打飛機柒完未，夠膽咪黎多次遊行
14億人你唔講，on9，仲用緊人多就贏嘅邏輯

好撚好笑 你班黑警唔知自己先係少數
係社會無地位 神憎鬼厭
自己都唔撚夠膽同人講自己做邊行
仲可以自我感覺良好

黑暴唔敢認自己係曱甴監躉
無人請去到台灣都俾人當condom
仲好意思話齊上齊落
手足變手joke

2 好重要，國會議員加副總統係晒入面如果衝入去嘅人混咗d 間諜呀恐怖份子個d 其實好大鑊。之前仲話有ied 如果國會大樓比人炸咗就真係含得撚

你究竟柒夠未區議會已經輸到仆街
又唔見藍屍搞遊行
仲有，呢到香港，你拿14億講把柒？
喺香港無人支持就返支那取暖

係，區議會輸到啲議員俾人拉晒
香港咪又係中國嘅，睇下自己國籍寫咩啦曱甴
你班柒頭咪現實贏唔到先上連登圍爐
夠膽你而家出街講句黑暴口號
仲話自己贏，贏到啲人要著草坐監真係第一次聽

根本就係佢叫黎 唔通總統會叫人衝入去打爛晒d 野咩 佢一早預咗d 人會衝先預先錄咗段野表面上叫人走其實就話"你地無做錯到你地嬲好正常"撥緊火啫
佢實在太了解佢d 支持者知道晒佢地點諗，到時16號又會黎多次

仲有 係得個到出現 就預左

你班曱甴有槍咪當贏囉
不過無香港人民支持你班曱甴呢

屌 愛侵力都駁呀

55
隨便，糧照出，記得準時交稅😄

高質up

事實上用槍對付一個有選票有槍權既人
同用槍對付一個無選票無槍權既人
已經無可比性

即係一人有槍，就可以屠殺全部人？

唔需要比較
重點係拜登已承認香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
唔好俾人轉移視線去拗或介入兩黨Twitter戰

WSJ已經幫香港人澄清左 幫手retweet

估唔到連登有人夠膽貼

哩到又引左一堆支那賤畜5毛撚出黎

cctoy割了。

照你個邏輯，我都係支持香港警察

打內戰

藍絲無論你點講都唔會理你
完

其實冇咗外國例子係咪就唔識辯論，一定要先預設+證明美國差佬冇香港差佬咁仆街先得？ 用常理立一把尺，反對國際所有黑警暴行得唔得？